﻿001	――あの日、俺たちは誓った
002	…ただ…人々が…笑顔で暮らせる…<br>そんな世界を思い描いて…
003	今、ここに誓う…！<br>我らが守るは、沈みゆく緋色…！<br>我らが抱くは、鋼の意志を纏いし炎…!!	VO_gerard.gerard_sys_0007
004	世の人々に笑顔をもたらす…<br>ただその為だけに、この剣を振るおう!!	VO_vetel.vetel_sys_0007
005	アタシは…無鉄砲で危なっかしい二人を、<br>しっかりと支えてあげる…!!	VO_natalie.natalie_sys_0007
006	我ら、緋色の炎を絶やさぬ者なり…！
007	今、ここに誓う…！　如何なる理不尽にも、<br>折れることなき鋼の意志で<br>人々に笑顔をもたらさんことを…!!
008	誓った、はずなのに――
009	――俺は、何をしている…？
010	…………
011	ジェラルドー？<br>どうしたの、怖い顔して？	VO_natalie.natalie_sys_0002
012	…………
013	おーい、ジェラルドったら！<br>聞こえてるんでしょ？
014	…どうして貴様は<br>そう呑気にしていられるんだ	VO_gerard.gerard_sys_0016
015	どうしてアナタはそんなに<br>怖い顔してるの？<br>…ってアタシが先に聞いたんだけど!?	VO_natalie.natalie_sys_0029
016	…貴様には関係ない	VO_gerard.gerard_sys_0003
017	すぐそうやってひとりで抱え込む<br>…どうせ、ヴェテルのことでも<br>考えてたんでしょ？	VO_natalie.natalie_sys_0030
018	…………
019	あー、図星だ!!<br>…言ったでしょ？<br>考えたってしょうがないって	VO_natalie.natalie_sys_0016
020	…考えてなどいない！<br>あんな…裏切り者のことなど…!!	VO_gerard.gerard_battle_0019
021	より多くの人を笑顔にする為にって<br>ヴェテルが選んだ道だよ？	VO_natalie.natalie_sys_0002
022	実際、エンヴィリアでくすぶってるより<br>聖教騎士団に入団したほうが、<br>きっと力もつくだろうし！
023	くすぶってなどいない!!<br>俺たちは…“緋色の団”として<br>立派に活動をだな…!!	VO_gerard.gerard_sys_0002
024	そう、アタシたちだって活動してる<br>だから、それでいいのよきっと!!	VO_natalie.natalie_sys_0007
025	まあ“緋色の団”に依頼が<br>来ないんだけどね！	VO_natalie.natalie_sys_0011
026	でも、依頼が来ないのは<br>エンヴィリアが平和な証拠よ
027	…盗賊団の討伐などは入ってくる<br>国としてまだ整っていないエンヴィリアなら<br>と考える、小賢しい連中がいるということだ	VO_gerard.gerard_sys_0010
028	まあね！<br>そういう輩を討伐する…それもまた<br>誓いを果たす為に必要なことよね	VO_natalie.natalie_sys_0004
029	そうだ…必要なことだ…<br>だから…今ヴェテルのことは関係ない	VO_gerard.gerard_sys_0004
030	ヴェテルのこと気にしすぎ	VO_natalie.natalie_sys_0022
031	…うるさい	VO_gerard.gerard_sys_0014
032	何焦ってるのよ	VO_natalie.natalie_sys_0002
033	焦ってなどいない!!	VO_gerard.gerard_sys_0002
034	…………
035	…………
036	――焦って、いるのだろう
037	その自覚はあった
038	“緋色の団”に舞い込む依頼はまだ少ない<br>だからこそ――実感がない
039	“緋色の団”を立ち上げたことは<br>本当に正しかったか？
040	この道を歩いたところで<br>誓いを果たすことができるのか？<br>ヴェテルに置いていかれるのではないか？
041	父の言葉を最近やけに思い出す
042	憧れであり、超えるべき父の言葉を
043	お父さん、今の話もう一回聞かせて！
044	ジェラルドは、この話好きだな<br>戦場の話なんか、面白いのか？
045	戦場の話が好きなんじゃない<br>お父さんの話が好きなんだ！
046	お父さんは、いつもどんな人の為にでも<br>一生懸命戦ってるから！
047	騎士ってかっこいいんだなって<br>いろんな人の為に戦ってるんだなって
048	お父さんの話を聞いて、いつもそう思う
075	だから、俺も大きくなったら<br>お父さんみたいな<br>立派な強い騎士になるんだ！
076	立派な強い騎士というのは<br>ただ剣技に優れているとかだけではダメだぞ
077	えー、なんでー？
078	ナタリーは黙っててよ！
079	ガッハッハ、いいじゃないか<br>ナタリーにも一緒に聞いてもらえば
091	いいか、立派な強い騎士というのは<br>心技体が必要だ
080	個人対個人の戦いであれば、<br>ただ強いだけでもいい
081	だが集団対集団ならそうもいかん<br>特にその指揮官は<br>勝つ為の道筋を探さねばならん
082	お父さんが大活躍した時の話だよね！
083	ガッハッハ！　そうだな<br>あの時は相手の戦術を分析して<br>狙いを細かく解剖したから勝てたんだ
084	かいぼーってなあに？<br>アタシもするー！
085	もう！　ナタリー！
086	何よー！　かいぼー、かいぼー！<br>なんでジェラルドが怒るのか<br>わかんなーい！
087	ガッハッハ！<br>それならジェラルドのことも<br>解剖してみるしかないな！
088	するする！<br>ジェラルドかいぼーする！
089	ナタリー!!
090	ガハハッ！　仲良くな、ふたりとも<br>そういう戦いにおける解剖はな、<br>心も強くしてくれる
049	うん！<br>俺、頑張る！<br>お父さんみたいに強くなる！
050	…そうか<br>ならば、俺から言えることはひとつだ
051	何？
052	守りたいものは、なんだ？
053	え…？
054	守りたいものを持つことは人を強くする
057	俺の守りたいものはお前と…そして母さんだ<br>そういう軸があるからこそ、すべてを守る<br>鋼の如き意志を持てるというもの
058	お前の守りたいものは、なんだ？
059	俺の…守りたいもの…
060	ちょっと、ジェラルド!!<br>何よ、急に考え込んだりしちゃってさ	VO_natalie.natalie_sys_0002
061	…別に、なんでもない！	VO_gerard.gerard_sys_0016
062	あー、でた<br>ジェラルドお得意の“頭チクチク”！	VO_natalie.natalie_sys_0016
063	…なんだ、それは？	VO_gerard.gerard_sys_0006
064	小さい頃からずっとそう<br>神経質っていうかさ、案外細かいこと<br>気にするのよねえ、ジェラルドったら	VO_natalie.natalie_sys_0007
065	顔見ればわかるんだから、<br>チクチクしてるんでしょ？
067	…だって、ジェラルドが笑ったところ<br>最近全然見てないよ？	VO_natalie.natalie_sys_0031
068	…………
069	だから…解剖させて!?	VO_natalie.natalie_sys_0008
070	断る!!	VO_gerard.gerard_sys_0040
071	ジェラルドの兄貴！<br>魔物の群れが、近くの村を<br>襲っているようです！
072	!!
073	行くぞ、皆!!	VO_gerard.gerard_sys_0002
074	うん!!	VO_natalie.natalie_sys_0004
